拿比基達堂弟艾馬美基達交通意外死亡

Almamy Keita, the brother of Liverpool midfielder Naby, is among nine to have died when the coach carrying football club Étoile de Guinée crashed in Guinea on Thursday.

Nine dead and 18 injured in accident
The accident, which took place in Timbo, around 250 kilometres from the Guinean capital of Conakry, has also left 18 injured, several in a serious condition.

Étoile de Guinée, who play in the second tier of Guinean league football, were travelling to the city of Kankan to face Karifamoriah.

WFc